{
  "Abnormality Detected": "检测到异常",
  "Accessible": "可访问",
  "Active": "活跃",
  "Add": "新增",
  "Add Port": "添加端口",
  "Add volume": "新增存储卷",
  "Advanced Configuration": "高级配置",
  "Age": "启动时长",
  "Amount": "数量",
  "AnticipatedPrice": "预估价格",
  "App Name": "应用名称",
  "App Store": "应用商店",
  "Application Deployment": "应用部署",
  "Application Source": "应用来源",
  "Application Type": "应用类型",
  "Application failed": "暂停应用出现异常",
  "Application paused": "应用已暂停",
  "Applications": "应用列表",
  "Are you sure you want to delete the file or folder?": "确定要删除该文件或文件夹吗？",
  "Attribute": "属性",
  "Auto scaling": "弹性伸缩",
  "Balance": "余额",
  "Basic Config": "基础配置",
  "Basic Information": "基础信息",
  "CNAME Tips": "请到您的域名服务商处，添加该域名的 `CNAME` 解析到 {{domain}}，解析生效后即可绑定自定义域名。",
  "CPU": "CPU",
  "CPU target is the CPU utilization rate of any container": "CPU 目标值为任一容器的 CPU 利用率",
  "CPU target value": "CPU 目标值",
  "Can help you deploy any Docker image": "丰富的镜像仓库，支持任意 Docker 镜像",
  "Can not change storage path": "不允许修改挂载路径",
  "Cancel": "取消",
  "Card": "张",
  "Click on any shadow to skip": "点击任意阴影跳过",
  "Click the Deploy Application button": "点击「部署应用」按钮",
  "Cname auth error: customDomain's cname is not equal to publicDomain": "CNAME 校验错误，你需要先 CNAME 到指定域名才能绑定",
  "Command": "启动命令",
  "Command parameters": "命令参数",
  "Config Form": "配置表单",
  "ConfigMap Conflict": "配置映射冲突",
  "ConfigMap Path Conflict": "配置文件路径冲突",
  "ConfigMap Tip": "配置文件",
  "Configurable number of instances or automatic horizontal scaling": "可配置实例数或自动横向伸缩",
  "Configuration File": "配置文件",
  "Confirm": "确认",
  "Confirm Deploy Application?": "确认部署应用？",
  "Confirm Update Application?": "确认更新应用？",
  "Confirm deletion": "确认删除",
  "Confirm to restart this application?": "确认重启该应用？",
  "Container Port": "容器暴露端口",
  "Continue": "继续",
  "Copy": "复制",
  "Copy Domain Success": "复制域名成功",
  "Copy Success": "复制成功",
  "Create Application": "新建应用",
  "Create Folder": "创建文件夹",
  "Creating": "创建中",
  "Creation Time": "创建时间",
  "Custom Domain": "自定义域名",
  "Custom Domain Error": "添加自定义域名失败，请检查是否已经配置 CNAME。",
  "Data cannot be communicated between multiple instances": "不同实例之间数据不互通",
  "Day": "天",
  "Delete": "删除",
  "Delete anyway": "仍要删除",
  "Deletion warning": "删除警告",
  "Deploy": "部署",
  "Deploy Application": "部署应用",
  "Deployment Failed": "部署失败",
  "Deployment Mode": "部署模式",
  "Deployment Successful": "部署成功",
  "Details": "详情",
  "Edit Env Variable": "编辑环境变量",
  "Edit Environment Variables": "编辑环境变量",
  "Env Placeholder": "环境变量，每行一个，可用冒号或等号分隔，例如：\nmongoUrl=127.0.0.1:8000\nredisUrl:127.0.0.0:8001\n- env1=test",
  "Environment Variables": "环境变量",
  "Export": "导出",
  "Export Domain": "出口域名",
  "File Management": "文件管理",
  "File Name": "文件名",
  "File Value can not empty": "文件值不能为空",
  "File is too large tip": "文件 {{name}} 过大，无法上传。",
  "Filename can not empty": "文件名不能为空",
  "Fixed instance": "固定实例",
  "Folder Name": "文件夹名",
  "Go to recharge": "去充值",
  "Gpu under inventory Tip": "{{gputype}} 库存不足，请更换型号或减少数量",
  "Group": "Group",
  "If no, the default command is used": "若不填写，将使用默认命令",
  "Image": "镜像源",
  "Image Address": "镜像仓库地址",
  "Image Name": "镜像名",
  "Image Name (Private)": "镜像名称（私有）",
  "Image name cannot be empty": "镜像名称不能为空。",
  "Input your custom domain": "输入您的自定义域名",
  "Intelligent Analysis": "智能分析",
  "Inventory": "库存",
  "Items": "个实例",
  "Limit CPU": "CPU Limit",
  "Limit Memory": "Memory Limit",
  "Local Storage": "本地存储",
  "Log": "日志",
  "Manage all resources": "管理所有资源",
  "Max Storage Value": "容量最大为",
  "Memory": "内存",
  "Memory target value": "内存目标值",
  "Min Storage Value": "容量最小为",
  "Mount Path Auth": "挂载路径格式须满足: /^[0-9a-zA-Z_/][0-9a-zA-Z_/.-]*[0-9a-zA-Z_/]$/",
  "Name": "名字",
  "Network Configuration": "网络配置",
  "Network port conflict": "容器端口冲突",
  "No Data Available": "暂无数据",
  "No GPU": "不使用 GPU",
  "No events yet": "暂无事件",
  "None": "暂无",
  "Not Configured": "未配置",
  "Not Enabled": "未开启",
  "Not allowed to change app name": "不允许修改应用名称",
  "Note that you cannot retrieve it after deletion": "请注意，删除后将无法恢复",
  "Number of Instances": "实例数",
  "Number of instances: 1 to 20": "实例数范围：1~20",
  "Open Link": "打开链接",
  "Open Public Access": "开启公网访问",
  "Operation": "操作",
  "Option": "选填",
  "Owner": "所有者",
  "Parameters": "运行参数",
  "Password": "密码",
  "Password for the image registry": "镜像仓库密码",
  "Pause": "暂停",
  "Paused": "已暂停",
  "Perday": "每日",
  "Please confirm to restart the Pod?": "请确认是否重启 Pod ？",
  "Please enter": "请输入",
  "Pod": "实例",
  "Pod Name": "Pod 名称",
  "Pods List": "Pod 列表",
  "Port": "端口",
  "Private": "私有",
  "Private Address": "内网地址",
  "Problem Analysis": "问题分析",
  "Protocol": "协议",
  "Public": "公开",
  "Public Access": "外网访问",
  "Public Address": "公网地址",
  "Ready": "准备中",
  "Real-time Monitoring": "实时监控",
  "Reboot Success": "重启成功",
  "Remind": "提醒",
  "Replicas": "实例数",
  "Restart": "重启",
  "Restart Failed": "重启出现异常",
  "Restart Success": "重启成功",
  "Restarts Num": "重启次数",
  "Run command": "运行命令",
  "Running": "运行中",
  "Separated by spaces": "以空格分开，如: ",
  "Size": "文件大小",
  "Start Failed": "启动出现异常",
  "Start Successful": "应用已启动",
  "Start Up": "启动",
  "Starts with a letter and can contain only lowercase letters, digits, and hyphens (-)": "以字母开头，只能包含小写字母、数字和连字符（-）",
  "Stateful": "有状态",
  "Stateless": "无状态",
  "Status": "状态",
  "Storage": "存储卷",
  "Storage Range": "容量范围",
  "Storage Value can not empty": "容量不能为空",
  "Storage path can not empty": "挂载路径不能为空",
  "Store At Least One": "至少保留一个存储",
  "Submit Error": "提交表单错误",
  "Such as": "例如: ",
  "Terminal": "终端",
  "The Cpu target is empty": "CPU 目标值为空",
  "The application name can contain only lowercase letters, digits, and hyphens (-) and must start with a letter": "应用名称只能包含小写字母、数字和连字符（-），且必须以字母开头",
  "The cpu target value must be positive": "CPU 目标值必须为正数",
  "The image cannot be empty": "私有镜像地址不能为空",
  "The maximum number of instances is 20": "实例数最大为20",
  "The minimum number of instances is 1": "实例数最小为1",
  "The number of instances cannot be empty": "实例数不能为空",
  "The password cannot be empty": "密码不能为空",
  "The target cpu value must be less than 100": "CPU 目标值须小于 100",
  "The user name cannot be empty": "用户名不能为空",
  "To Confirm": "确认",
  "Total": "总计",
  "TotalPrice": "总价",
  "Under Stock": "库存不足",
  "Update": "变更",
  "Update Application": "更新应用",
  "Update Failed": "更新失败",
  "Update Successful": "更新成功",
  "Update Time": "更新时间",
  "UpdateTime": "更新时间",
  "Username": "用户名",
  "Username for the image registry": "镜像仓库用户名",
  "Waiting": "获取中",
  "Warning": "提示",
  "YAML File": "YAML 文件",
  "Yes": "确认",
  "You can enter the container through the terminal": "您可以通过终端进入容器",
  "You have successfully deployed an application": "您已成功部署一个应用",
  "You haven't created any application yet": "您尚未创建任何应用",
  "add_credit": "充值",
  "advanced_filter": "高级筛选",
  "all": "全部",
  "app": {
    "Resource Quota": "资源配额",
    "The applied CPU exceeds the quota": "申请的 CPU 超出配额限制，请联系管理员",
    "The applied GPU exceeds the quota": "申请的 GPU 超出配额限制，请联系管理员",
    "The applied memory exceeds the quota": "申请的 '内存' 超出配额限制，请联系管理员",
    "The applied nodeports exceeds the quota": "申请的 '外网端口' 超出配额限制，请联系管理员",
    "The applied storage exceeds the quota": "申请的 '存储' 超出配额限制，请联系管理员",
    "The container exposed port cannot be empty": "容器暴露端口不能为空",
    "The maximum number of exposed ports is 65535": "暴露端口最大为 65535",
    "The minimum exposed port is 1": "暴露端口最小为 1"
  },
  "app_already_exists": "应用名称已被使用，请更换应用名称或前往应用列表查看现有应用",
  "app_store": "应用商店",
  "application_source": "来源",
  "balance": "余额",
  "capacity": "容量",
  "close": "关闭",
  "common": {
    "Surplus": "剩余",
    "Used": "已用"
  },
  "confirm_to_go": "确认前往",
  "contains": "包含",
  "cpu": "CPU",
  "custom_domain_input_title": "您的域名",
  "day": "天",
  "delete_app_tip": "确定要删除此应用吗？如果继续，该项目的所有数据将被删除。",
  "delete_sealaf_app_tip": "该应用是通过云开发部署的。仅删除应用无法清除应用的所有组件，这些组件可能仍会产生费用。要彻底卸载应用并清理所有相关组件，请在云开发中卸载整个应用。",
  "delete_template_app_tip": "该应用由应用商店部署与管理，即将前往应用商店删除该应用全部组件。",
  "domain_not_bound_modal_cancel": "取消",
  "domain_not_bound_modal_confirm": "确认",
  "domain_not_bound_modal_description": "您确定要关闭这个弹窗吗？",
  "domain_not_bound_modal_title": "域名未绑定",
  "domain_not_bound_modal_warning": "DNS 记录尚未生效，因此您的域名未完成绑定。关闭此弹窗需重新输入域名。",
  "domain_registration_provider_link_text": "备案入口",
  "domain_registration_query_link_text": "备案查询",
  "domain_requires_registration_tip_1": "请自备域名并通过 ",
  "domain_requires_registration_tip_2": " 完成备案后，将域名填入下方输入框中。",
  "domain_input_tip": "请自备域名并填入下方输入框中。",
  "domain_verification_dns_records": "DNS 记录",
  "domain_verification_dns_records_docs_link_text": "查看文档",
  "domain_verification_dns_records_tip_1": "请到您的域名服务商处，添加该域名的 CNAME 解析到 ",
  "domain_verification_dns_records_tip_2": "，解析生效后即可绑定自定义域名。",
  "domain_verification_dns_records_ttl": "TTL",
  "domain_verification_dns_records_ttl_auto": "自动",
  "domain_verification_dns_records_type": "类型",
  "domain_verification_dns_records_type_cname": "CNAME",
  "domain_verification_dns_records_value": "值",
  "domain_verification_input_edit": "编辑",
  "domain_verification_input_save": "保存",
  "domain_verification_input_clear": "解绑",
  "domain_verification_needed": "待验证",
  "domain_verification_refresh": "刷新",
  "domain_verification_success": "您的域名已成功绑定。",
  "domain_verified": "验证通过",
  "domain_cname_verify_failed_toast": "CNAME 记录验证失败",
  "download": "下载",
  "driver": {
    "access_application": "访问应用",
    "click_anywhere": "点击任意位置完成教程",
    "configure_launchpad": "配置启动台",
    "copy_address": "复制私有或公共地址以进行访问",
    "create_launchpad": "创建应用",
    "create_launchpad_header": "请随意探索。本演示指南不会保存任何更改，也不会收取任何费用。",
    "define_image_settings": "定义镜像设置，并按需调整 CPU 和内存",
    "define_settings": "定义您的应用设置并开始部署",
    "find_guide_tip": "你可以随时在顶部导航栏重新打开本指南，祝你探索愉快！",
    "got_it": "明白",
    "next": "下一步",
    "quit_guide": "退出指南",
    "still_here": "我们还在这里！"
  },
  "end": "结束",
  "equal": "等于",
  "export_log": "导出日志",
  "field_name": "字段名",
  "field_settings": "字段设置",
  "file": "文件",
  "file value": "文件值",
  "filename": "文件名",
  "filter": "筛选",
  "first_charge": "首充优惠",
  "first_charge_tip": "部分规格首次充值可享双倍赠送金额",
  "forbidden_create_app": "您在当前工作空间没有足够的权限来创建应用。请联系该工作空间的 owner (所有者) 为您授权。",
  "form": {
    "add_configmap": "新增配置文件",
    "storage_path_placeholder": "如：/data"
  },
  "gift": "赠",
  "gift amount tip": "充值 {{amount}} 赠送 {{gift}} ",
  "gift time tip": "{{time}} 小时内",
  "gpu": "GPU",
  "grpcs": "gRPCS",
  "guide_deploy_button": "完成创建",
  "guide_deploy_command": "丰富的命令集支持，简化服务器管理",
  "guide_deploy_storage": "海量存储，满足各种应用需求",
  "guide_detail_monitor": "可视化资源监控",
  "guide_detail_network": "提供内网和外网访问地址，并自动配置 SSL 证书",
  "guide_detail_operate": "日志｜终端｜详情｜重启",
  "guide_detail_update_button": "按需实时调整",
  "hidden": "隐藏",
  "hour": "小时",
  "hour-singular": "小时",
  "https": "HTTPS",
  "infrastructure": {
    "providers": {
      "alibaba": {
        "domain_reg_link": "https://beian.aliyun.com/pcContainer/selfEntity",
        "name": "阿里云"
      },
      "tencent": {
        "domain_reg_link": "https://cloud.tencent.com/product/ba",
        "name": "腾讯云"
      },
      "volcano": {
        "domain_reg_link": "https://console.volcengine.com/beian/overview/",
        "name": "火山引擎"
      }
    }
  },
  "json_mode": "JSON模式",
  "jump_message": "该应用不允许单独使用，点击确认前往 Sealos Desktop 使用。",
  "jump_prompt": "跳转提示",
  "keyword": "关键词",
  "let me think again": "我再想想",
  "logNumber": "日志数量",
  "log_number": "日志数",
  "logs": "日志",
  "memory": "内存",
  "minute": "分钟",
  "monitor": "监控",
  "mount path": "挂载路径",
  "network_not_ready": "内部网关需要 2~5 分钟准备，请耐心等待",
  "new filename": "重命名为",
  "no_data_available": "暂无数据",
  "no_logs_for_now": "暂无日志",
  "nodeports": "外网端口",
  "normal_filter": "普通筛选",
  "not_contains": "不包含",
  "not_equal": "不等于",
  "only_stderr": "只看 Stderr",
  "or": "或",
  "original filename": "原文件名",
  "overview": "概览",
  "pause_message": "暂停服务将停止计算 CPU 和内存等费用，但存储和外网端口仍将产生费用。是否现在暂停？",
  "pending_to_allocated": "待分配",
  "piece": "个",
  "please enter app name": "请输入：{{appName}}",
  "please_select": "请选择",
  "private": "私有",
  "public": "公共",
  "receive": "已获得",
  "recently": "最近",
  "refetching_success": "刷新成功",
  "refresh": "刷新",
  "remark_updated_successfully": "备注更新成功",
  "remarks": "备注",
  "remind": "提醒",
  "rename": "重命名",
  "sealaf": "云开发",
  "search": "查询",
  "selected": "已选中",
  "set_remarks": "设置备注",
  "set_remarks_placeholder": "设置备注以帮助更轻松地识别此应用或服务。",
  "set_remarks_title": "设置备注",
  "show hidden files": "显示隐藏文件",
  "skip": "跳过",
  "start": "开始",
  "storage": "存储卷",
  "streaming_logs": "实时日志",
  "success": "成功",
  "target_value": "目标值",
  "terminated_logs": "中断前",
  "time": "时间",
  "time_zone": "时区",
  "total_price_tip": "预估费用不包括端口费用和流量费用,以实际使用为准",
  "update_remark_failed": "更新备注失败",
  "update_sealaf_app_tip": "该应用是通过云开发部署的，变更该应用请到云开发中进行。",
  "upload": "上传",
  "user": {
    "Insufficient account balance": "账户余额不足~"
  },
  "user_balance_not_enough": "快完成了！您需要额外积分才能完成此部署。",
  "value": "值",
  "visible": "可见",
  "vm": "显存",
  "websocket": "WebSocket",
  "within_1_day": "一天内",
  "within_1_hour": "一小时内",
  "within_5_minute": "五分钟内",
  "click_to_copy_tooltip": "点击复制"
}
